黨鐵旺角去銅鑼灣暢通無阻

黨鐵旺角去銅鑼灣暢通無阻

calling 嘔吐師先搞得掂
calling 嘔吐師先搞得掂
calling 嘔吐師先搞得掂
calling 嘔吐師先搞得掂

成條港島線都勁順

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

講到自己嘔唔到咁
freerider收皮